有冇人知呢隻係咩狗黎

同埋想問下，讀緊中學，平時要返學，weekdays嘅朝頭早同晏晝冇乜時間陪狗仔嘅話，仲應唔應該養？
養嘅話，放左學會好好地陪佢

手指好淫

Corgi
同屋企人傾掂未?
如果每日朝早放1個鐘狗應該冇問題

養咩狗
養我條鳩算啦
TG Hugo1991

要加就快手

哥基，得意係得意
你要養要同屋企傾好點樣分配時間照顧
要花心力陪佢，講緊十幾年時間，有病點算之類都要諗下

我都認識有人既老哥基柯尿有問題，花錢食藥之餘仲要一日放幾次俾佢落街賴尿

睇唔清楚，不過似哥基
其實你讀中學已經有好多時間陪到佢，除非你成日出街/好勤力溫書啦
養佢既話，最少每日同佢去一次街，如果唔係佢同坐監無分別，將心比己就得
養寵物最緊要你肯比心機時間佢，唔係淨係比野食佢就得，生命黎架，唔好三分鐘熱度，諗清楚

樓主個名

Btw 似哥基

首先你要搵人養你，然後先好再諗養狗，完

朝頭早趕住出門口返學

知道!
多謝你

有冇話去街要去邊到

好可愛

可以養，我想摸哥基Pat pat仔，我朝頭早同晏晝都得閒，可以放係我屋企，你放學就可以接我同狗狗返屋企

應該係哥基
我第一隻狗都係中二開始養
每日放狗都係我既樂趣
返學前，放學後，晚飯後我都會帶佢散步
好掛住佢呀

落街散下步周圍行下就得
唔好當例行公事落去佢有佢行你就係度㩒電話，或者好似啲on9賓妹綁佢係度
放假有時間咪帶佢去下郊外